[置頂] 嚴重懷疑民陣被政府威脅不要再搞大型遊行

唔好屌我分化, 同我理性分析一下。

今場運動是Be water無大台,
但是民陣雖不是大台又勝似大台,
兩場百萬遊行已奠定其最強號召者之地位。

本身之前已經叫民陣搞721百萬行, 但是卻只得一個打飛機集會。
有人提出話因為港島東大遊行的緣故,
但是你老味我日日mon Post 都唔撚知呢個遊行, 直至民陣搞集會

時至今日, 局勢十分嚴峻。
星期日之行動已經勢不可擋, 已經日日有人開POST叫民陣搞遊行。
但是到呢一刻, 仲未有起色。
民陣是否已成箭靶
(十分有懷疑,佢吹雞但出事入佢數) or (中共唔想再有百萬行凝民氣)
難道被政府威脅若出事要負責或唔比不反對通知書?

故望民陣是今日之內作出答復, 否則手足應立即搵另一個搞手,
用民陣已舉行集會為由的名義, 另搞大遊行, 再叫民陣幫手宣傳。

我希望我猜測是錯, 因為今個星期日個港島東遊行傳已取消, 就係等民陣搞金鐘百萬行。
手足沒遊行做掩護, 同送死沒分別, 輕易可在閉路電視或地鐵搜身逐個擊破。

唔好一味負評
重點是民陣要答搞定唔搞
唔是坐以待弊
如果唔敢搞就好搵下手啦, 否則義士如自殺

其實我諗好多部份都唔關事
利申 叫做有份搞港島東果邊

其實沙田有不反對通知書都咁多人比人拉左
咁有冇通知書其實係咪都冇咩意思

利申 從不上街 連登仔都唔會上街 冇UWANTS果邊咁勇敢

請問呢一刻會唔會有港島東大遊行?

其實涂僅申7月8日黑警旺角打完人之後漏左口風。

佢話：本來77遊行好有結局feel，依家都唔知點收科。

佢地係真係想件事快d完，一來驚再升溫有人死啦；二來真係驚多人過二百萬，你地會搞壇勁過爆立會既野出黎。

所以七一後佢地堅拒搞遊行。真係有錢都唔搵既程度

push

唔會，改期
搞手討論個流程發夢睇過，怕同金鐘搶人

真？
如果係真
屌佢老母啦

有線新聞：民陣申請周日金鐘集會改為遊行

fact check

Push

民陣申請周日金鐘集會改為遊行

推
無咩時間

要搞咁大型遊行仲有依家咁嘅形勢

你估講下咁易

咪撚分化啦！

本身上水光復有3萬人多過屯門萬人遊行。
我仲唸住沙田有20萬人, 點知有少少失落
好大機會黑警就係提早搞衝突, 之後無人敢繼續出來, 否則應有77大遊行甘多人(放工繼續出)

民陣肯啦 勿屌

依家無野啦，人係會變

而家仲有冇懷疑呀
你有冇諗過71之後每個星期六日都有唔同既民間自發活動
民陣自己搞你地咪又話佢地騎劫/分散人數
唔搞擺明就係俾空間民間自發啦
721唔搞遊行同咁晏先搞都係因為原先中午有港島東民間自發遊行咋
唔好分化同陰謀論啦

極速炒車

推

燈神

即刻搞

樓主諗多左

上面有人屌涂謹申

原來係分化撚

Btw 想問樓主置乜撚野頂？

話俾人聽自己有幾柒掛

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

此post已完，請推其他有用post
記住不分化，冇大台

<百屌成才>民陣申請周日金鐘集會改為遊行